有無人有植木的法則歌曲集?

主題曲[編輯]
片頭曲
「Falco-ファルコ-」（1 - 32話）
作詞 - BOUNCEBACK / 作曲 - 渡辺和紀 / 編曲 - 前嶋康明 / 演唱 - 島谷瞳
「No Regret」（33 - 51話）
作詞 - Tohru Watanabe / 作曲・編曲 - h-wonder / 歌 - 倖田來未
片尾曲
「こころの惑星 〜Little planets〜」（1 - 15話）
作詞 - Kenn Kato / 作曲 - 鈴木啓 / 編曲 - 野村慶一郎、鈴木啓 / 演唱 - 嘉陽愛子
「Earthship 〜宇宙船地球號〜」（16 - 32話）
作詞 - rom△ntic high（Kenn Katoの別名義） / 作曲・編曲 - Greenwich Fields / 演唱 - SweetS
「この街では誰もがみな自分以外の何かになりたがる」（33 - 42話）
作詞 - 立田野純 / 作曲 - The Ivory Brothers / 編曲 - 田中直 / 演唱 - アイボリーブラザーズ
「ボクたちにあるもの]]」（43 - 50話）
作詞 - 松井五郎 / 作曲 - 三留一純 / 編曲 - 梅堀淳 / 演唱 - 朴璐美
「PASIO〜パッシオ|True Blue」（51話）
作詞 - 鈴木美穂 / 作曲・編曲 - 柳澤英樹 / 演唱 - 島谷瞳

識野

上網無曬seed

正野

識貨

有無人有seed

植木的法則都有人衝出嚟叫識嘢喇

感謝感謝

係好聽

咁岩早兩日執檔刪淨兩首主題曲

一句講哂
op1 falco
定
op2 no regret

op1前奏 諗起以前播住玩跑online 玩乘法王

下，同藍井啲歌有得揮喎

正過藍井啦好冇，除左fz同高達個兩首

條友句意思我理解到係話: 唔係下話植木歌都有人like

一見到你個post就自動哼左首OP2出黎

成套野都好完整 好好睇

最深刻最好聽都係OP2

第二首op勁入腦
細個比賽前聽令自己hyper啲
ride on earth又係好好聽